[League of Legends][111]TSM8強粉絲慶祝區

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

幫會長留名

原來腎仔都只得一個
贊先生有四萬個

111

DL慶祝區

有冇CHING打機

有冇ching畫

COME ON

2個畫=.=?

今日有冇本彩

垃圾名

CLG狗不得內進

走先

wow= =

幾時打內戰

同隔離PO挑機

電王可以1V5

我走先 你頂住

上路:贊先生
JG:贊先生
中路:贊先生
AD:贊先生
SUP:贊先生

有冇人雙排 用緊朋友ac打
金5

MKIB

你本身咩牌

鑽一 咩路都打下

咁我都走了

想劈腎

求carry

唔洗出街咩

要

加我OK? Lusheeta

鑽一好似好勁

+ed 而家排?
唔打我開始住先

唔好咁啦巴打
我都係想搵人陪下我打姐

唔洗理佢 佢玩鳩你

去左叫雞 唔打住 今晚先

少爺神交

巴打上鑽一有咩技巧
可唔可以教下我

make me feel so high

我都想上返鑽1

我都想

我都想上鑽1

允兒個樣
sunny個身

本彩個腦
大家姐個操作

內戰++

唔貪心
km d錢+彩神個腦就夠

但有文音粒粒

想學7SS扮fans

佢係扮clg

扮到自己都呃埋

圖片

最緊要有顆私影個心呀

我冇呃自己 我冇病 我係clg最忠實fans

宋智恩(怕)

鑽1好似幾勁

光頭煙燻腸

同大家姐雙排升鑽1之旅

有冇台
本彩又唔見左好悶

有 但唔開 好LAG

頭先明明見本彩排緊
問完佢食左屎未就唔見左

DEL左你FD姐

你開台未

好正常姐

食緊

開左得30FPS 不了

咪當鎖左FPS

咁大家姐開台未

冇人開台冇人畫
想死

想死

ಸಾಯಲು ಬಯಸುತ್ತೀರಾ

我開 等我打埋個飛機先

Θέλετε να πεθάνετε

อยากตาย

میخواهی بمیر

有無大王卡銀牌幾千場張圖借來洗洗

Search佢id咪得

有人開台未

你

手機異世界又係封頂加後宮 好睇咩

同魔法戰爭一樣咁正

Ｓ３階級
白銀
Ｓ４階級
白銀
Ｓ５階級
白銀
Ｓ６階級
白銀
Ｓ７階級
白銀

勝 930 敗 924 勝率 50.16%

大王唔係上過金架咩

無 上完自己再打到趺返落黎

刀劍>手機異世界
魔法戰爭係邊部

自己睇咪知

外星人都有玩開TWITCHTV

這個資訊對我十分有用，謝謝

開PO未

環保咋 比人標籤左做膠po狗好難玩落去

識D野

之前五河同大家姐都係咁開啦 班傻閪撚記得咩=.=""

點解我開台講唔到野

賢狗食屎

b仔係咪做夠廢青 要開台搵真銀

我覺得要轉戰創2台

一場就收台=.=

SET緊野 = =

綠茶算係咁我就覺得 不過佢用錯方法
佢唔應該用skt種pick靚combo嘅陣
係應該要用本身自己打得最強嘅陣
同埋ban對手勁嘅陣而唔係ban啲覺得好似好勁嘅英

彩仔見到呢段野會唔會tease人弱智ga

話少少事

好

好少少好

qq yerin

QQ

隔離post 恥笑外卡隊
覺得隔離post痴q哂線

Twice

吹?

其實我到今時今日都唔明白閃電狼勁係邊度

我地上年都有WO

得彩仔

ching ho ball

相信係對韓國勝率最高既隊伍

冇clg 都冇咩好睇

55

有冇試過開唔到GAME,我一撳完啟動就冇反應,重DOWN GGC ,重裝GAME都唔得,用Admin直接開就彈左0X8000000B,無效參數,唔知點搞

你食屎好唔好

why要負皮me

因為你冇睇火影

我之前又係有怪bug 重裝點搞都唔得
直接問ggc客服最快

I must let you know

內戰未

7ss: 作為一個專業CLG hater 係呢個moment 引人笑鳩CLG 係好合理

我梨大發

講real wo...

Once Twice

Show Blocked User - 꽃케이🌸

which team also called 梨

力狗驚

渣

係咪yerin同sinb

椰梨

禾刀京京...

。F

why attack 女朋友...........

Yerin同sinb提早同buddy慶祝萬聖節

渣ga

BLOCK左 唔好QUOTE腎仔

我就是once

力狗會怕

呢D都怕

成日走場做得虧心事太多

試過係殯儀館餵公仔食煙

你痴線GA返工

力狗 連紙紮都怕

點解更新完就開唔到lol? 已經重裝過

garena
ccleaner先再重裝

BOYNEXTDOOR

FUCK YOU

yrjn

15616156162

TSM8強粉絲慶祝區

屌你老母 垃圾game都開唔到

TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區TSM8強瘋狂慶祝區

好想瘋狂慶祝

今日唔小心比同學睇到我電話wallpaper
之後話我毒

my name is van

有冇打到佢入廠

毒撚係唔敢郁手架

狼到出腳

屌 垃圾ggc 開唔到game呀

我地個樣似唔似GGC

我都開唔到

見人話熄左個防毒佢WOR

YES 防毒ON99999999999

ggc=毒

YES 又比人SET木馬又乜乜柒柒

what wallpaper

唔好貼唔該

第三季出未

開唔到game

忍刀五人眾

歐爾麥特

熄防毒

熄左個BITDEFENDER都開唔到

-1

[League of Legends][103]蛋捲係雞係公廁係外星人

想屌

叫我咩事

認真MODE 唔係七人眾咩

...

有冇睇過張相GA

點解我上面個兩個會走去理力狗咁撚on9

加埋佢兩個夠7人

力狗加入就6個人
搵埋我就夠7個

好似唔錯

屌玩唔到既

esv

抽洋

七人眾

BO5 _ _ _ _ _

冇FORSEN睇就撐彩

this chick ok

duo香港第一EGIRL

LZ根本贏硬
世界第一上下路加第二中路

YIN JAI

yin jai

WAS

were

忍屎一人眾

एक चर्चा

කතාවක්

[有圖]五警花扮妓女拘11嫖客 油尖區拉41名賣淫女子 最大58歲

एक बात

捱多日就到星期六

要下星期先有all屎might

扑暈自己先 下個禮拜叫醒我

世界冠軍教你砌機呀.仲唔撚入去學下點砌女?
我係打手,唔洗理我

忍刀

duo水王 bo5 O O ? ? ?

點解冇女同我打LOL....

pay $, know?

走A都係PAY$$?

你照下塊鏡先 用自己同彩仔比.................

好多台妹加我點算

係花狗派黎...

好多台仔加我點算

可能係 狂搵我打彈性我唔理佢

這麼猛喔

送個比腎仔先

做乜彩仔轉左去打ad

走A

咁咪可以笑多D

這麼話喔

?

瘋狂慶祝

TSM8強瘋狂慶祝區

TSM正傻西

我去左麥當勞樓上叫雞

多重話事之術

未未動了映掉吃揸大日

有乜手機驚好玩

townsmen

Tsm

Clg

依類好似無得隨手玩
要等佢起野

冇 但係手機game黎講我覺得幾好玩

鑽五彩

好似好勁

大話事家

嚇親

扑左腎仔 嚇到我瀨左屎

貼娜璉bb比你啦

上面咪貼左

偷偷看 偷偷話

見係手足 比你話左咁耐

話事手足!

👍🏻

手足話事

諗下好啦

HO BALL

唔明點解大家CLG手足一條船都要阻我

Tsm狗都想話事🤣

🤣

賢仔同泡妹合照

W A C

邊個負皮我 同我企出黎

wac
負皮me會生粒粒

咁狠

唔負皮7ss會生粒粒

負皮我會生粒粒

阻我話事7ss會生粒粒

Stop

廁神話事

✋🏻

7ss wac

秒

有事就話
這就是我的忍道

宜家話事冇人知

樓上食屎

想請教下點解我玩美服個FPS 可以去到2XX
但係係台服就點SET都係得60
我係美服D 效果係SET到最高，係台服就算SET低都係FPS 60
點樣可以SET返高?

SETTING 改返楨數不設限

改左都係咁

KM都有睇開

好味道

成隻到底點食

咁出名既youtuber 邊個無睇咁out

WHY成日見到IU飛釘POST

呢隻係燒鵝定鴨

鵝再大隻D?

食就分到,睇真係唔撚識

120蚊應該買唔到一隻鵝

噢,咁一定唔得
半隻都好似唔多夠

彩仔ig

dl條新女柒左咁多＝＝

atc 2017 world

synapse幾日冇up片 係咪死左

好想睇FORSEN...

卡住左係白金 爬唔到上鑽
有冇ching今晚雙排

紅衣女葵涌邨危坐

熄垂直同步

手叮鴨

LOOK過望到大家姐又開膠PO

開game見到條友個po幾搞笑咪copy過黎

放LOL AC 1蚊有冇人要

買左會唔會奶西勁d

會牙

點解個po咁多人g持
我copy過黎冇人g持

大王好慘
無LALA 比人撚

又咩事

鑽本彩

？？

文識咁得閒上白金未

笑死

我借圖用咋...

#40
M記老闆
18 小時前
哇屌 玩9xx場仲銀牌 明顯你問題啦

利申 main汎 上季頭十場銀4 結算白金5
玩左250場 贏142場 放工得閒先打2到3場

未得閒WOR

法國d人好鍾意晒命自己有白金/鑽

得果鑽45以為自己好勁果D

贊

仲要台服

仲玩LOL

招人打王者榮耀

仲要月狗

招人劈青電王

MHXX不了

劈

有冇清上大師

我

下世留個位比你-1

月狗手執紅線

恰少爺

看破紅塵咪做到囉

電王約我下世再相遇

有無清上青樓

不了

有冇巴絲都係更新唔到最新版本##f

聽人講要熄防毒好似係

好想同我捲瘋狂打LOL

好的

佢會嫌你廢

U ON9

點會同個金牌仔打

我勁個陣不知幾勁= =

WHO金牌仔

去開膠po啦你

wac

Ho

勁果陣都係白金

拎斯溫金牌場輸線

好勁

唔好單單打打WOR= =

明串你

咁幾時勁黎睇下

得閒先= =

勁

你大忙人

你估你地D廢青咩 咁多時間打G= =

晚晚打唔知幾多場ARAM但係唔得閒打RANK

文識快d駁

打RANK同ARAM又一樣咩= =
ARAM 是但打就得

姐係唔敢

電王一定答 : 白金都係是但打都上到

佢地勁姐 ==

仆街估錯左 屌你

要拜下神 屌完女先打得？

用腳玩都上到

諗起大陸個肥仔單手單腳上大師

佢地打完頭10都白金一喇

你都得嫁WO=.=

咪係

K I S UM!

解放奴隸

約左我扑野

你的眼睛

Why咁多人覺得lz條top最勁
明明cool肥仲勁

KHAN勁到屎眼爆炸喎

Cls j屎 1v3

1v1之嘛 其他2個係隔離睇既= =

是唔是帶肥西

正常都要帶肥西

huni的暴力打法

單殺狗

明日花定三上

比利

IU

已開

鴨寮街HUNI

有冇人買iphone 8 ar

你送比我

MEMEMEM

多謝花狗

幾時內戰

點解唔買ip7

ipx收到wind個牛角禁兩下好似可以變番黑

去韓國D撚樣開台未

用箱頭筆咪得

2017最型既動漫角色，一定係百萬！

B仔分身?

慶祝區

想表演EZ SUP比大家睇都唔得

TSM

菲傭姐姐清蒸冰皮月餅

有條友叫銀河sinb都係我老婆
我=即走

好撚柒

有冇娜璉圖借黎一用

QQ wor

tsm係咪好大機入到8強?
有個鬼佬rng fans串7我 講到we同fw收硬tsm皮咁

why so serious

ass we can

me is die hard toxic tsm #1 hkfan

好熱呀

唔做啦

OK

yr 6

老細俾我返工

話

Y

X

ABC

7WA

Fuck you lethetman

RICO激嬲大王了

花生

打交

見到大王條女都打柒RICO

老老柒柒 銀牌仔除左俾人笑同俾人踩住上 仲有咩用

話個事先

咁岩牙

RICO有開名咩

rico呢 還拖未

點解我個po火唔起

太假

今日1場都無贏過 點睇

有人屌你個PO唔落CREDIT 點睇

試下改返做口語先

唔理個傻仔啦

我既身分係一個唔toxic 既銀牌仔

Call me 君，東華帝君

我女朋友問左我一個好有趣既問題

勁到

力狗打丁

東華帝君

我FD琴日撞到BJ

冇圖我撞到hs刀得拉

Tsm tsm

你收皮啦

好波

e波好惡

好想去J Ariana grande

87

I never knew I never new
You could held moonlight in your hands

紅衣女葵涌邨危坐4句 尿急難忍打消死念

葵涌紅衣女子企坐4小時獲救。今晨2時許，一名身穿紅色上衣的姓陳（56歲）女子，於葵涌邨逸葵樓37樓一單位，爬出窗外危坐於石壆上，其姓薛(31歲)兒子發現，立即致電報警。

警方接報到場進行游說，消防則於樓下張開救生氣墊，以及派出「飛將軍」游繩戒備，雙方對峙近4句鐘，至今晨近6時，女事主突然戲劇性地，主動向消防員表示因為急尿需要返回屋內如廁，由飛將軍協助返回屋內，隨即往洗手間解決。由於她有情緒病紀錄，需要由救護車送院檢驗。

2017 我心中認為的世界大賽戰力排名，請理性討論哦~

第一名：Longzhu

哦不，這是真的嗎？ SKT居然被擊敗了！Longzhu戰隊乘風破浪，順利地拿下了LCK冠軍。儘管每個人心中都有自己的標準，但Longzhu的Khan絕對稱得上是世界級上路。Longzhu的其他成員也並非新面孔，光是下路組合就是去年ROX戰隊的PraY和GorlliA，兩人的默契更是不在話下。Longzhu今年來勢洶洶，不光擠下了三冠王SKT，還拿到眾所皆知含金量極其充足的LCK冠軍獎盃，將他們列為本季世界冠軍最強後補一點也不為過。

講完=無講

不如講下D我唔知既野

7ss係clg會長

7SS 如廁不洗手

D台狗又要出文評
又要講垃圾多字扮勁

Raise Gaming （以下簡稱 RG），已向 LMS 聯盟委員會提出經營權轉移申請，將 2018 LMS 春季賽之出賽資格與經營權，由所屬的銳思娛樂有限公司，全數轉移給香港英皇娛樂集團旗下之英皇電競動力有限公司（以下簡稱英皇電競動力）。

RG 自 2016 成軍，由前 Taipei Berserkers 部分成員組成，在 ECS 聯賽中表現優異。經過兩季磨練，於 2017 年夏季升降賽時，成功擊敗 Team Yetti，取得夏季賽席次。進入 LMS 後，便展現了初生之犢不畏虎的氣勢，首輪幾乎打出了全勝的成績，最後則以季賽第三收尾。英皇電競動力看準了隊伍日後的潛力，經過協議後，順利取得 RG 在 2018 春季賽的出賽權，以及日後的經營權。

成個po都知wo

有無人想畫畫

我覺得ssg有機喎

有個舊登lol巴打
又AP 又AUDI咁
好酸

WHO

玩左幾個鍾獅子教 發覺個人變到智智地障

好似叫毒不可耐

喂 大王 個po唔係針對你黎開架 我跟人csgo po抄咋 不過你咁岩撞岩晒d條件我都唔想

冇合獅子教 好cancer好污糟

大王打柒RICO

比你睇埋啦 csgo nova姐係第二個rank = lol銀牌
點知你lol又真係撞岩銀4

咁你又拎我張圖出黎？
我話知你有心定無意姐
咪又係拎左我張圖出黎玩
唔好搵借口啦

碌碌下遊戲台見到呢個標題又要係你開post
好難唔自動自覺埋位啵

WA

法國崩口人忌崩口碗

no

有冇AA

人地打左千幾粒鐘都係nova
得你張圖可以類比下咪用
又無響你朵 都無人知係你 又無人識你 亦都唔會有人得閒搵你出黎笑都唔知你嬲黎做乜

RICO上牙

ARAM-3

ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3ARAM-3

-3-3-3-3

+++

-2-2-2-2-2

嬲就係嬲咖啦
你唔響朵=張圖唔係我咩
有hard feeling 就係唔過癮
唔嬲得？

不過算 我都係出返去
慢慢係你地個地頭到圍威喂啦下

你有隻ac唔係白金咩 呢d野都咁執著打左咁多年lol都唔化呢d小事都驚動你兩公婆真係sorry了

-3-3-3-2-2-2-3-2-3-33-3-2-3-3-3-2-2-3-3-3-2-2-2-2-3

正如黑人俾人話佢黑會告人discriminate
銀牌仔都唔可以俾人笑銀牌仔

＋＋＋＋＋＋＋＋

7s曳

我已經冇反泡啦

講事實都MAD
你話我垃圾金牌仔我都駁唔到
鬼叫我真係金牌

你唔敢打rank

好多人以為自己係嗚門
有隻九尾係個肚
認真起上黎好撚勁

但我敢打= =

會長幾時質賢狗食屎

打ARAM?= =

繼續取暖

講真 辣椒講句我係銀牌仔 我就鍾意鳩玩 你吹鳩賬呀？
咁大家都吹你唔脹

賢仔好人黎

打交打交

TSM狗
兩個一齊食撚屎

低分就得兩種人 一係廢 一係就唔care 鳩玩
你兩樣都唔係 咁你想點

7SS

搞笑唔得既

講真呀 我銀唔銀 關你鳩事咩
笑乜柒姐
個問題係你笑乜柒呀 唔係唔比你笑呀

同你好熟咩

呢到小圈子阿 走啦柒頭

佢地就係鐘意日日望住你玩乜鳩
跟住繼續笑你呀嘛 冇辦法架啵佢地咁得閒

我係鍾意笑傻仔 出街見到傻仔我都影低佢返屋企做紀念 你吹？

小圈子就咪撚拎張圖出公海 留返係個小圈子到慢慢取暖呀嘛
拎出去托柒咩

記得大王好鐘意吹噓自己點勁法

你有心理變態嘅傾好我阻你唔到
但你影相返屋企笑
同cap圖係另一個post 笑兩回事啵
你個腦生緊草呀
你自己j影響唔到人邊鳩個得閒理你

取咩暖你比d溫暖你個小大王算撚數啦 po下戰績就話我監視佢打rank打aram 你知唔知你up乜撚 我lol都無開半個月 監都監走a怪啦 得撚閒睇你d肢體殘障既銀牌玩咩
人地比人笑左三四個暑假都無事 唔小心抽親你就起晒鋼
不過個po本身都無你張圖

迷彩黨

人地比人笑三四個暑假冇事就代表佢都要唔在意？
以偏概全到咁既你

有冇人認同 呢d美國好興

TSM8強瘋狂慶祝區ARAM-1

同埋咁惡做咩？
我又冇惡親你 睇下你地咩環境咋嘛
點知你又爆哂粗鬧人 咁激動做咩姐

我迷滿 呀滿好勁

認同喎

所以你笑鳩我咪入黎鬧你囉

迷電黨

自戀狂

迷彩

迷捲黨

迷CLG

係好笑既

嬲死我啦
抄下人po引左大王同大王妹出黎屌我

希望多d見到大王 會開心d

係牙 快d幫佢含到雪雪聲幫下佢下火啦
你個銀牌男友嬲到拉埋你出黎柒啦

齊齊迷彩

下次帶埋全家上黎幫手😂😂

你又咁粗魯做乜 我都唔知你咁嬲做咩
你需要搵人同你下火多啲啵
佢冇拉埋我出黎 係我自己睇唔過眼姐
不過你冇女朋友你應該唔明白架啦

😂😂😂this ho siu

點解冇人迷贊 有冇師兄知

😂😂😂😂😂

打佢岩既 抵打

大家姐你打邊面嫁

慘 開膠PO無開名都話擺人上檯
以前周街留++ 旺角辣雞都無事
大王仲好自豪好多人識佢

金剛2000話屌晒你地

屌你老母屌撚哂RICO 再屌撚埋大王 再屌撚埋大家姐,我話既成班ON9仔

Ching ho ⚽️😊

叫我仲基得啦

我幫雞蛋

希望rico同辣椒可以成為e波台既肥絲同癲狗👍🏻

仆街隔住個mon都聽到大佬金剛d笑聲

仲有大王條女啊..屌埋你老母

我剩係諗起機械unun笑聲

佢家吓黃色衫

唔知點解
一pair情侶上黎罵戰硬係覺得好撚mk

BTW RICO條女好MK

有日開左2000條unun笑聲link聽左半日 我就main左unun了

ARAM-1

唔知有無食煙

直頭有種火炭麗琪果隻feel
好難解釋

點解冇人理我

點解鐘仔仲未上黎抽水

理你

搵緊女朋友

我無女

得大王有個好女友

唔la 咁多年鑽石點同銀牌鬥😂😂

我用我自己ge本事上鑽 唔需要有呢d旁門左道既野幫我ok?😣

點解MKIB咁中肯冇人理

開POST都無人理 一樣

橙

嘈嘈嘈嘈你老母,呢到溏心風暴啊你老母 比你地係個MON前面嘈撚贏左有撚用啊 你已在螢幕前攻擊了一下RICO0626HK 扣了一點傷害啊,屌你老母

紅色大字就威D咩 屌你

Lok子好野

特色黎SOR

屌你老母啊我

Ho⚽️👍🏻

想睇打交

打黎有撚用咩係個MON到串黎串去..屌你老母會痛咩

Rico應該俾辣椒個mk仔一拳打入icu

辣椒 ON9仔

冇人迷贊

請珍惜贊狗

東涌鍵盤俠都唔夠膽出去同大王打
我緊係笠水啦

你3個嘈交嘈得最多

辣椒唔好走ok?
我幫你打

贊哥哥

好CHILL

CLG

why靜左

英皇買左RG

肥拎開台啦

點解BLANK開台得200個人

一開SNEAKY個台佢又拎個CAM影住JENSEN
似曾相識

CLG狂熱粉絲區

TSM出局瘋狂悼念區

等睇到時變TSM出局瘋狂悼念區

7ss心裏面其實好想同電王一齊為tsm打氣

呢樣真

瞓教慶祝區

MKIB話事區

瘋狂慶祝區

屌啦媽 個小號俾人偷撚左

TSM狗恥笑區

幾時去台灣
帶你去捉隻臭雞出黎

我要蛋捲寶寶

一邊要蛋捲一邊貼呢個出黎

有冇人知入面講個場係邊場

上年世界賽

DL真是好J

搵下先

我捲係私家
蝴蝶臭G係公家

要不是DL中路送頭一早就瘋狂慶祝緊

TSM大魔頭

無啦啦E前打人之後死左好似係

Tsm會長7ss被偷ac瘋狂慶祝區

自己老婆梗係唔貼比你班友j

IU先正

蛋捲寶寶

好悶

玩手機驚

有咩玩

cq

畫面好亂不了

人生遊戲
岩岩見到笑波子代言廣告

有隻乜春提督sama都見到佢 fb見到個ad有少少想嘔

wa

玩cytus

wa左

我讀緊書個陣就已經有玩啦
而家先玩唔好遲D

我都一早有玩
ios同an版都有買

雷亞個名臭晒
雖然我以前都幾鍾意玩cytus同deemo

點解臭哂
我有dl 哂佢d game

google 雷亞 vk

有沒人請ME...

大面怪

睇完好想支持ahq 典算！

睇完想話事

想下好

哇...首歌抄得仲勁過Mr.
雷亞是咪同佢有親

有沒lin

有d想玩fgo=.=有冇清知幾時有黑貞抽

google 雷亞 vk/穿越時空 vk

唔是課金驚？

唔知 想消磨時間=.=
剩係玩FEH唔夠=.=

FGO唔撚知玩乜 我日日ON淨係拎石抽野

有沒人有玩FEH
FGO我見D人成日講咩黑貞 GOOGLE左又好似幾好J

J圖APP唔能係GAME黎
打關就係禁牌 禁禁禁 完場

咁算
FEH幾好玩 不過唔夠消磨時間
呢幾個月新出既驚我都DL過黎玩 冇隻好玩 ALL L AG

手機驚回能曬塘LA

駁吾到

依加淨係識出j圖呃人抽

好玩既就營運垃圾
營運佛心既就唔好玩

PAD同CQ都算係甘拉

怪物彈珠我記得都幾好玩 不過個抽強機率=.=""

咁耐冇玩 點追 d信又冇鳩晒
食屎la山本

唔好入坑,,,
我由佢岩岩出玩到宜家想追個隻野 差唔到抽左千幾二千粒石都仲未抽到

有個睇開既架仔youtuber有玩怪物彈珠 每到唔知咩獸神祭就課金抽
我追左佢個channel咁耐 到宜家佢都仲未追到想要隻野

呃人架....
個D獸神祭夠贍同我廿抽冇隻5星

"Keep your eye on the ball son"

睇撚過啦

有d想玩=.=但我之前個ac好撚柒廢

呢隻GAME明明唔見有人玩 但係成鳩日上到APPSTORE頭幾=.=

好似係強國香港台灣少人玩 日本多

紅到出動畫

大把手機驚有動畫

收到風GBF買SSR送BD

GBF又係FGO咁 都唔知做乜咁撚多人玩

白猫間公司既新驚 睇落好似好撚LA G咁

有咩爽得過用手直接抆撚左條鼻毛出黎

食埋落肚

咁又唔好

抆鬚

抆撚晒d屎眼毛佢

千 萬 不 要

話撚左啦

Wac

屌 訓左睇唔到live

番工

訓唔著做乜好

係咪大家姐分身黎

抆鼻毛

正

hi

u is chick

True

食屎狗

連環腳踢空姐

深水埗南亞色魔梯間強姦28歲女編劇

俾人屈代打

上你屋企一齊行樓梯OK?

唔好

屋企有蛋捲食

dum蛋捲落街

唔知邊個買返黎

係文識買比你

呢排補得位多 變左五路皆神

咁岩我睇緊個台又係咁

係咪你買比我GA

baked98

有冇人雙排CARRY小妹

我自己食

有janna lulu根本嬴唔到

好撚CANCER

隻傑佬咁樣PENTA

我突然唔見左

有無金牌手足比個ac我練英

文識

有無韓服鑽12手足比個ac我撞DL

佢要告邊個

都係算了
怕大王mon po report me代打

MKIB食唔曬隻鴨

吹？

有冇懶人包

傳奇都嘴

送頭都無比身體嘴

Ok 幫我上鑽

佢未開台果陣打rank撞到佢好jeng

點燃虛弱自爆型wukong

稚嫩的力狗

有冇人上大師

好似有條友係FB PO佢ID+屌鳩佢

屌鳩佢 佢又做乜鳩係度玩波

勁wor

波神

好勁 但係有咩關係

好想撞DL

咁都報得警
咁rico應該十條命都唔夠坐

佢岩岩好似比佢要告條友d fd串佢要靠lol開台搵食
跟住佢話一陣表演佢真係搵食果d

Rico無開名

做雞？

點解呢個垃圾fb page都可以咁多人留言
我碌左好耐都未搵到個post

唔怪得5河唔敢同大王出去隻DUP

正常 邊個想訓醫院

mk仔開台
龍井排到條mk仔
mk仔要換 龍井冇理佢
mk仔跳 開佢profile 笑佢
龍井po
mk仔好撚嬲

龍井is who

咁似慕容公子

唔撚知who 無名氏

d台狗on9到要報警 係咪弱智

有錢收

隻mk仔 仲要起佢底笑佢

龍井千鳩幾場先鑽1

邊位

有個唔知who 打左幾千場都仲未金

大家姐講果個

希望b仔一齊bookmark定呢個fb page
可以開假膠post了

你頂住我走先

Synagdjejhehan做乜唔出片
係咪出左事

等陣人地兩公婆入黎咬你咪撚喊

我等左幾日

大王之前又話佢條女唔知佢係lol po
係咪依加知道左
先要臉要威 扮唔比人恰得

派你去起佢之前講過d乜 下次一野po出黎

腎仔你想俾力狗屌屎眼定俾我屌屎眼

比7SS屌

why not 3p

#858
唔知乜野私影
2 個月前
叫我地獄使者
我要搵sunny

質賢狗食屎

ok 4p

有d懷疑條女係高分狗
curry辣椒上白金

正身好撚難打
同條女玩

玩top比人baby sit
佢：屌你咁廢咖殺佢唔到 又比人gank到無作為

玩jg3路都崩
佢：識唔識gank 下路呀 對面好賤呀成日打我

中路
佢：跑線啦 打燈有撚用咩

Ad
屌你又唔跟上 屌你又唔治癒我 屌你又唔幫我擋cait大

Overall 打左半場
隊友鬧佢
屌你撐唔撐我咖
唉屌你老尾唔撚玩

Afk

唔識贏

係個POST見到大家姐兩個月前就見緊工

法國我記性都幾好

係

你兩個月後睇返呢個POST都仲搵緊

我=見工王

放屁股

享受搵工

冇人上大師

去我個post
好多菁英大師

Gbay99依排d片好好see

TOP俾人GK係真係好慘
.....

宜家d jg喪camp都仲追到lv

有冇4倍鏡

條友俾左d好撚肥既燒肉我

閪隻tf勁到

有冇師兄識打潘狗
唔準CALL GK

石頭人

俾佢Q都係好撚痛

你屎

Ornn改完幾好玩

開CUSTOM我用潘狗同你1V1

你咁低分

咩話鑽5狗話鑽5狗低分

收到風你跌鑽5

都高你幾十分

你地咁低分

鬥低我嬴

宜家是咪我最高rank

仲有個唔知who 幾千場銀牌

嬴唔撚到

MKIB同你一樣

mkib出黎單挑！

有冇人一齊組五人隊解任 輕鬆玩?

冇

b仔4了

係喎IU做咩跌左

佢跌左

大家唔可以俾隻TSM狗得逞

垃圾

ANTI-CHOI

個區有tsm狗味

APM個度除左胎屎仲有艾辛

比英皇買左嘛

CHING HO BALL

HKA>>>>>>>>>>>>>>>>>>>AHQ

年年都柒仲排緊 好心啦
未開波都唔知係度講乜春邊隊勁邊隊勁

鳩UP大賽

呢個網個個月都有

彩神知

次次排完一定有1,2隊1x果d同前5 55波

G2要証明自己

就要

A 懸念唔大 G2想證明自己就要打贏ROX
B 最激烈 想睇FW C9踢走SKT, IM係一大變數
C EU VS LMS
D 同上年group D一樣大混戰 對手實力差唔多係最理想比TSM展示dominance
真係好心之後wildcard兩個spot比晒全世界其他region既T2 team一齊爭啦 下下睇少兩組真係好閪

同上年group D一樣大混戰 對手實力差唔多係最理想比TSM展示dominance

HKA咁都有13

咩叫咁都有 我地HKA 第一先岩

(自唱) 楊宗緯 - 洋蔥

海洋公園「鬼屋」離奇命案 男子遭木板擊斃

其實星期六日都唔知有咩做...

星期六我知

就黎無啦

等死

神作BD

睇魔法戰爭

幾時有ICON賣

有無人送TSM

到海底隧道收費站先法國冇錢係身點算？

陣間又冇得送

YOU ARE MY FD
啊！！！啊！！！！！！！！

呀囉HE囉U咩

E媽嗲摸哦
媽打 WA舒呢嗲NINE嗲所

YOU ARE MY DREAM

牙牙

法國都係火影正D
唔追我英了

一早話左火影世界第一

賣車

你4隻腳咁快

錯po
大家記得唔好開

幾JENG

叫左唔好開.......

好柒WOR

why咁似IU

火影一定係 SA LA LA果首嫁WO....

IU正喎

表哥

SA LA LA

啊哦噫
啊哦噫
啊囉梳啦

有乜開心得過D隊友係度討論揀唔揀KOG
又叫人幫搶
跟住我秒鎖左EZ SUP

就係我話事